應唔應該買匯豐Smart Invest 啲基金

匯豐Smart Invest 啲基金又有債劵又有美股基金 投資門檻又幾低下 應唔應該買好？

所有每年要收管理費嘅基金都唔應該買

ETF

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

乜基金 保險 長期供既 都唔好買 你唔知 明天香港會點

咁每間公司都要俾「管理費」俾director 㗎喎
分分鐘仲貴

過往表現？

懶就一定上當

2019年仲買基金就on9

Yes
渣白卡有折

開個IBHK 買VOO, 再扑暈自己